新型肺炎病患男童 日打30次飛機痊癒

大家準備好未?

將病毒射晒出黎

改圖嚟
台灣係叫打手槍

日打30次
即係幾耐要打一次

每日30次，每次48分鐘

key 落個張中世紀打飛機行得返個張野度囉

你點發現到嫁

巴打好醒

因為依單原本係講有條英國佬中咗招淨係隊Whisky同食蜂蜜之後又無事囉

唔怪得大家搶紙巾

佢地串緊你啊

痴撚線咁你都記得

個樣有D似.......之峰

巴打你個ID數 令我覺得你係咪想玩番其他人

真係咁報

你就fake news

我在呢度呼籲巴士、地鐵、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

自問無本事

老老實實咩風氣？時事台貼假圖，有人指正仲要串返人轉頭

慘在張圖改完又唔好笑

垃圾post